成條路水浸，但支國仍堅持派出灑水車灑水，完美演繹「加速主義」

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

加速加速再加速

鐵齒銅牙
和珅：哎呀，災民還算人麼？

屙完屎沖水啫

係都應該抽水啦, 仲射水落去

冇嘢可以阻止黨服務人民嘅決心

輕輕一推

水浸還水浸
洗地還洗地
兩樣嘢嚟

我個人認為佢地想沖走d沉積物

只不過懶無用人而用水車

基本上佢地無諗過解決積水/flooding問題 只係想交通流暢

用水沖走啲水

可以提名諾別爾物理學獎

中國最興火水救火
咁水浸梗係用水解決

屌點解我睇唔明佢想做乜

加速主義係計低端人口另一個發明得好精境嘅名詞

更表寫要洗地嘛一陣唔洗會有人嘈無洗都收錢

在無意義的事情上，支國人一直做得相當傑出。

究竟佢做緊乜撚

大陸管理真係on9

幾年前去北京出差，有日早上繁忙時間出動灑水車洗街，塞車塞到屌佢老母，搞到我遲到

引水治水

推

收左錢就要做野 , 否則會被要求退款

支那只會呢啲時候先講合約精神